嚴重警告你地

咪撚再晒時間去查果d所謂懷疑既case
只需要紀錄在案
依家警犬所有死亡case都會話冇可疑,你係咪單單都去查?

你地依家根本冇能力去查
連條屍都掂唔到,查條撚?
仲有果d咩死亡名單, 你連少少證據都冇
人地講就係咁瘋傳,你地同d藍屍係冇分別
玩Fake News只會玩火自焚, 你唔信你可以繼續

我明白你地對呢個非法政權完全不信任
但係你去查呢d野根本晒時間, 要查等你贏左之後
到時公開晒所有內部資料, 你想點查都得

依家你要做既就係拎住721/831/新屋嶺呢d去做鳩呢個非法政權
因為呢幾單野我地有晒人證/物證

你地諗清楚你地係想贏呢個政權定係想查案

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

poush

Totally agger

[Updated] 黑警狗竇集合

對家用緊狼來了策略

因為真料有機會流出，所以故意放大量流料擾亂視線

等人麻目左就連真料都唔信

尋日傳2張紙有d人名，今日就即刻大公頭條直接打臉

大家唔該睇多d求驗傳媒

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

神探post好撚無聊

根本就係,我已經留意左一排
單單死亡case d手見到話冇可疑就係咁查

屌, 你知唔知點解話冇可疑呀?
因為唔洗再開file查呀

諗到班警犬咁醒
我唔係叫你地唔好做, 只係mark低所有可疑case
將來我地真係贏左咪有得查
你依家可以查到d乜

推

根本就係，唔贏就算黨鐵cctv流出證明死咗人又點，3唔識7港豬係唔會為唔關事嘅人死咗而同政府搏命，你未贏就算明知佢殺人都係冇用

加上我覺得佢而家係用“嗱睇住呀，我地真係會殺人㗎”用嚟直接恐嚇未出嚟嗰5百萬人，因為白色恐怖效果唔大

只有贏 真相先可以公諸於世 依家開始 邊個再做偵探
亂傳fake news 既我block邊個
要記住連登唔係偵探社 唔係媒體 唔該唔好將一啲路聽途說既事放上黎 睇到既 唔該用你地既屎眼諗清楚 依個時候要做啲咩先可以對成個運動有幫助

幫手推

Push

agger
可以懷疑
但唔好太過落力

咪臭係